\documentclass[12pt]{memoireuqam1.3}
% Load the package
\usepackage{glossaries}

% Generate the glossary
%\makeglossaries
% Load the package with the acronym option
\ProvidesPackage{nomencl}
\usepackage{enumitem}

\newlist{abbrv}{itemize}{1}
\setlist[abbrv,1]{label=,labelwidth=1in,align=parleft,itemsep=0.1\baselineskip,leftmargin=!}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Plus de details à la page
%% http://www.labmath.uqam.ca/latex
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\usepackage{graphicx}% Pour les figures
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc} % Pour utiliser les caractères accentués
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{url}
\widowpenalty=9999
\clubpenalty=9999

\usepackage{graphicx}% Pour les figures
\usepackage[utf8]{inputenc} % Pour utiliser les caractères accentués
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{multirow}
\usepackage{adjustbox}
%\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{algpseudocode,float}
\makeatletter
\algrenewcommand\ALG@beginalgorithmic{\footnotesize}
\makeatother
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{smartdiagram}
\usepackage{dot2texi}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{pgfkeys}
\usepackage{diagbox}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{url}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{import}
\usepackage{tabularx,ragged2e,booktabs}
\newcolumntype{L}{>{\RaggedRight\arraybackslash}X} % ragged-right version of "X"
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\let\newline\\\arraybackslash\hspace{0pt}}m{#1}}
\makeatletter
\newcommand*{\rom}[1]{\expandafter\@slowromancap\romannumeral #1@}
\makeatother
\usepackage[encapsulated]{CJK}
\usetikzlibrary{arrows}
\FrenchFootnotes
\graphicspath{{images/}}
\pgfplotsset{compat=1.8}
\DeclareGraphicsExtensions{.png,.pdf}
\setcounter{secnumdepth}{4}
%\usepackage{nomencl}
%\makenomenclature
%\renewcommand{\nomname}{LISTE DES ABRÉVIATIONS ET SYMBOLES MATHÉMATIQUES}
%\nomenclature{AWGN}{Additive White Gaussian Noise}
%\nomenclature{SNR}{Signal to Noise Ratio}
%\documentclass{article}
%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[T1]{fontenc}
% Load the package
\begin{comment}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
colorlinks,
citecolor=black,
filecolor=black,
linkcolor=black,
urlcolor=black
}
\end{comment}

\usepackage{mathtools, amssymb}
\usepackage[thmmarks, amsmath]{ntheorem}

\theoremheaderfont{\bfseries}
        \theorembodyfont{\mdseries\upshape}
        \theoremseparator{.}
        \newtheorem{definition}{Définition}[chapter]
        \newtheorem{example}{Example}[chapter]
        \newtheorem{exo}{Exercice}[chapter]
        \newtheorem{exmp}{Example}[section]


\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Pour la page titre
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title{Un modèle de conception pour la protection de la confidentialité et de l'anonymat des utilisateurs d'un service livré par une plateforme mobile}
% Votre nom complet tel qu'il apparaît à votre dossier du registrariat de l'UQAM
\author{Lorry James Encarnacion}
% Année et mois courant sauf si spécifié autrement pas \degreemonth et \degreeyear
%\degreemonth{mois du dépôt}
%\degreeyear{année du dépôt}
\uqammemoire %% ou \uqamthese ou \uqamrapport
\matiere{Informatique}


\thispagestyle{empty}        % La page titre n'est pas numérotée
\maketitle

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Page préliminaires
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand \bibname{R\'EF\'ERENCES}% FACULTATIF
%si vous voulez qu'apparaisse le titre RÉFÉRENCES plutôt que BIBLIOGRAPHIE

\renewcommand \listfigurename{LISTE DES FIGURES}
\renewcommand \appendixname{APPENDICE}
\renewcommand \figurename{Figure}
\renewcommand \tablename{Tableau}

\pagenumbering{roman} % numérotation des pages en chiffres romains
%\include{avertissements}
\addtocounter{page}{1} % Pour que les remerciements commencent à la page ii
\include{remerciements}
\tableofcontents % Pour générer la table des matières
%\newpage
\listoftables % Pour générer la liste des tableaux
%\newpage
\listoffigures % Pour générer la liste des figures
%\newpage
\addtocontents{toc}{\protect\vspace{1.5ex}}
%\addcontentsline{toc}{chapter}{LISTE DES ABRÉVIATIONS ET SYMBOLES MATHÉMATIQUES}
%\printnomenclature[1.5ex]
\include{resume}
\include{abstract}
% Utilisez l'environnement  abstract pour rédiger votre résumé


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Document principal
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\include{abreviation}
\pagenumbering{arabic}
\include{1-introduction}
 
% Utilisez l'environnement  introduction pour rédiger votre introduction
\include{2-generalite}
\include{3-revuelitterature}
%\include{Technical_Background}
\include{4-demarche}
\include{5-experimentation}
\include{6-resultat}
%\include{essaie}
\include{7-conclusion}
%\include{essaie2}
%\\include{nom_du_fichier_du_cinquieme_chapitre}
%\\include{nom_de_fichier_de_la_conclusion}

% Utilisez l'environnement  conclusion pour rédiger votre conclusion

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Page liminaires
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\include{nom_de_fichier_d_une_annexe}
\bibliographystyle{apalike-uqam}
\bibliography{un_fichier_bib}

\end{document}
